呢個膊頭露出度真是岩岩好...

又唔是太仁

你日日都仁

男人師

好能仁

早起師

露出師

白滑
想奶

岩岩師

是

露膊師

唔靚

早晨

好仁好造作

想啜

彩對我是很仁的

返觀塘邊度咁早起身

觀塘

依個露出度也是岩岩好

想咬

開得太低了